習大：中國要以法律為武器，決不走司法獨立的路

【習近平：中國要以法律為武器，決不走司法獨立的路】

然後要將香港人引渡去中國。

／他指出，要做到自十八大以來提出的依法治國新理念，首先是要堅持加強黨對依法治國的領導，必須堅持「黨領導立法……，健全黨領導全面依法治國的制度和工作機制」；推進時，更須堅持走中國特色的社會主義法治道路，「要從中國國情和實際出發，……決不能照搬別國模式和做法，決不能走西方『憲政』、『三權鼎立』、『司法獨立』的路子。」習近平多次公開否定憲政和三權分立，但直接否定司法獨立則屬罕見。

國際方面，習近平表示，中國要參與國際事務，「必須善於運用法治」，「在對外鬥爭中，我們要拿起法律武器，佔領法治制高點，敢於向破壞者、攪局者說不。」而際此變革時期，中國「要積極參與國際規則制定，做全球治理變革進程的參與者、推動者、引領者。」／

Source: 本民前fb

都係個句啦
法律介響中國係有錢人既性玩具